港島你地通常去邊影證件相?

去有得影證件相嘅地方

邊間?